不顧支那反對 施華洛世奇做玻璃維尼

中國在國家主席習近平的統治下，無論是對內或對外的施壓都毫不手軟，而由於習近平的外型圓滾滾，酷似小熊維尼，因此中國網友時常戲稱習近平為「小熊維尼、習維尼」。不過，這隻討喜的黃色小熊，卻被中國當局納入網路審查者的名單，中國當局屏蔽社群上與小熊維尼有關的一切言論。而最近台灣紅翻天的國產遊戲《還願》也傳出玩家發現遊戲內符咒中，隱藏暗批習近平「小熊維尼」等字眼遭中國網友抵制，開發《還願》的赤燭遊戲團隊也道歉。因此，有網友看到知名水晶品牌施華洛世奇推出一款小熊維尼的飾品時，網友打趣的說，「施華洛詩奇還不快出來道歉？做了一隻玻璃維尼是找死嗎？」

赤燭遊戲團隊再度開發的最新作品《還願Devotion》，成為網路熱門議題。但許多中國網友的心思極其細膩易碎，因有中國網友發現一張符咒上竟有篆體寫著「小熊維尼 習近平」的字樣，周圍四個字還寫著「呢嘛叭淇」，被認為是「你媽白癡」的諧音，讓很多中國網友氣炸，認為是在侮辱中國領導人習近平，赤燭的官方微博因而被中國的抵制留言灌爆，中國代理商甚至宣布與其終止合作關係，赤燭遊戲團隊也發表道歉聲明。

因此，有網友發現知名水晶飾品品牌施華洛世奇推出一款小熊維尼的水晶時，網友打趣的說，「施華洛詩奇還不快出來道歉？做了一隻玻璃維尼是找死嗎？」

維尼，高級玻璃，易碎

易碎維尼

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，頭髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人間屋

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

極度易碎 碌柒維尼

大陸有咩親戚結婚大家識做啦

咩歌？

有無幫維尼整埋個玻璃心？